［集思廣益］我個朋友問我，我應該點答

有個朋友問我「啲水唔濁係咪真係幾清？」
我應該點答

兩個智障做朋友

你個fd係咪叫天生智障

認真 我都O晒嘴

答：你唔on9嗰時都幾醒

仲押埋韻添

留名學下新知識

D水唔清係咪幾濁？